Must Watch!!! Cold War 2.0

Must Watch!!! #CCP China fascist regime has waged Cold War 2.0 against America without declaration, including unleashing #Wuhanvirus bio-attack on our own soil & killing122,067 Americans. But we will finish what #Xitler started it.

所羅門

Thx